因為消防死，大家已經失去咗理智（2）

我開呢個post 嘅原因係留意到有一班打手被大部分人圍屌嘅情況下，會不停回覆一啲短句去盡快1001封post

然後同一堆人會集中火力去另一個post重施故技，務求清除相似題目

有無人記得地鐵背囊單嘢？
[url]巴黎東京倫敦均宣傳卸背囊 獨港鐵捱批 學者：好意變譴責
情況同呢個post大同少異

依家佢哋想塞爆另一個post
我建議原本圍屌緊打手嘅巴絲返入黎再分散班打手嘅力量，唔好俾佢哋次次打散討論

當然，要回顧一下打手嘅頭一個post

尖上的龜頭 • 13h
個情況就好似你個朋友叫你出街
點知你行到一半被高空雜物整死左
然後啲人就怪個朋友
Make sense?

之後大家就討論行山果兩個人嘅職業、人格
話佢地無資格求救
要奪走佢地嘅公民權利

將自己嘅個人觀點滲入法律入面
法律面前仲會人人平等？

點解on9post 都可以推到有第二個post

你開第二個post班打手咪仲開心

有2個撐警打手, 一個Mla打殘體字, 仲有個X木耳(唔記得叫咩名), 用埋d支那詞, 好明顯出支那PR洗白白

仲有原post主啲logic

你睇清楚發生乜事未？

2 (笑)

我自膠先

點止兩個
後半幾本上係求其覆去1001
換個名又去其他post洗版

出面好多打手開post

求救者未死 消防先死 我建議政府提高消防入職門檻

消防死既責任同果兩條友要負既責任係兩樣野黎

佢地問題係明知咁危險風險咁高仲要去 令到佢地需要人救既機會高左好多
(有班鍵盤戰士話行非正式路段唔一定好危險, 專家同現場消防都話果度好麻煩, 加上天氣差好危險, 信邊個自己諗)

就算單野無消防死傷 都係浪費緊大量人力物力去

所以屌佢不負責任係極之合理既事

我到呢一刻都唔明點解黑警/看更發燒行山唔屌得

仲有我

仲有而家係佢哋兩條友罔顧自己人身安全先出事

仲有呢個

[url]點解「消防員」獨有道德光環？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

大家幫手將上一個post班打唔敢答嘅問題抄返過黎

如果有新觀點都得

人身（生）攻擊黑警/臭西/打手其實無乜問題

我唔覺得係「罔顧」，根本以為自己好勁，行慣山唔會有事就去爆林

錯誤判斷啦咁

基本上個打手係無答

我追唔晒成個post,不過睇post加埋新聞大概都估到條黑警/機場看更 唔識用（無）地圖/指南針
報驚時連自己大概位置都唔知
更加可以推測佢哋連體力都出埋問題
發燒就唔知真定假，但係連好基本嘅遠足知識都無

同埋我好想問，乜依家黑警學堂無山林訓練咩？

班打手去晒邊？

機場特警一定有受野外定向訓練

以前少年賊訊都成日講啲山林訓練，又成日提「穿山甲」捉人蛇
講到好似好好玩咁去昆細路
係條友上堂瞓咗定係依家取消晒呢啲訓練？

點解可以禁止？
憑乜嘢去禁人行山？

有無打手出黎解話？

班打手依家都仲想推晒責任落去消防度

手頭上無地圖，唯有偷人地行山blog嘅圖
圖入面嘅路線係好正常嘅計劃路線
但係其實都幾斜，對一般人黎講上山會幾消耗體力，個山脊又窄。
最難明嘅係點解兩條賤人會走去爆林，咁斜嘅山係谷位先有位可以爆林，但係碎石同溪一定會存在，仲會好惡行

利申：超過三十年行山經驗

負評係比班黑警打手

求其google map搵圖都睇到個山脊兩邊都斜
睇返上面張陰影圖估計大概附近山形都差唔多

屌你老母爆乜撚嘢林呀！

兩條友睇Rambo 上腦？

入黑/有雲霧雨呢啲山路就算你有射燈都照唔到幾遠，而且山谷位根本望唔通，入黑要落去谷位搵人你消防佬有幾好裝備都會有一定危險

所以班打手推落消防嘅理由根本唔成立

個post屌好多人無理智其實係錯唔晒
頭十頁仲有人以為兩條友係摸黑有水入山
頭十幾頁未有人講佢發燒
第十幾頁a________ record 巴打先話
唔係佢地報緊急情況消防係唔會夜晚上山
大家先知

即係頭十幾頁大部份人係mud7都唔知就屌左先

你睇完40頁野屌佢話屌你地無理智屌得唔岩？

佢係抵屌 但如果
如果佢唔係爆林+黑警+發燒+屌人救得慢係咪仲係咁抵屌？

後面個兩樣係十幾頁後先彈出黎

有無行開山嘅巴絲入黎講兩句？
有無人可以俾到理由點解要喺呢度爆林？

近年無行香港山
上年行呢度

黑警=原罪
是準確無誤嘅公式
係基本認知
同理智無關

個天氣有問題一早知
座山又唔係特別易行，求其搵張地圖望下都知
爆林都係好早就知

咁都唔屌得？

另外，條女發燒呢一點其實唔知真定假
唔排除係兩條友柒咗第二日又要返工，報驚嘅時候作大話條女發燒，焗班消防要即時上山

當然唔排除有人中暑（不過好似有雨/霧囉）

aggg #0

睇到起底post有條友叫獅子山下想推個波去消防度
啲文熟口熟面，可以比較下啲出開千字文啲五毛打手文睇下係邊個分身

認真，你當無發燒無屌消防
當時你又唔知佢係有無plan 爆林(依家我估無啦 有plan就唔會發燒入山)
當時如果佢地無催消防(問左十幾頁先知佢話發燒 消防先要摸黑入山)
咁件事(無人講過佢地有無行山經驗)可以係
有兩名行山高手挑戰爆林失敗
原本諗住朝早好天入中午出點知迷路旁晚求救 旁晚先開始大霧夜晚先有雨

當然事後會有人恥笑佢地不自量力

挑仲話自己行山高手多年經驗咁

但係消防員入夜救佢出事 矛頭仲係唔係會咁單單指向佢兩個先？

又要成個

緊係屌啦，天文台有天氣預報架嘛，行山好手唔會唔睇天氣預報就去行山掛？

如果真係「好手」/「高人」就點都有晒地圖指南針先去爆林，至少知自己喺邊，同埋會諗點應變

成座山點行都係6公里最盡，你喺入面住何一點向求其一個落斜方向行3公里一定見到行車路面

俾夠4公里上落大斜，兩個鐘點都走到出黎，要幾差方向感先會蕩失路？

似乎連有無帶地圖同指南針都成問題

我當佢有，識唔識用係另一個問題
我唔排除天氣同地勢問題佢用唔到back bearing 搵自己位置，不過識唔識呢啲基本嘢就

（一早大把人估佢哋無地圖，我幫打手兜）

仲有一個好大嘅可能係乜都唔帶仲要用iPhone ..... 個定位唔係GPS，乜嘢位置都搵唔到

老實，我覺得有人清楚程序所以報有人發燒，焗消防一定要即時入山

打手唔敢入？

比錯負皮
真係好多打手